食麥當勞新地嘅都係傻狗

我就係嗰個傻狗
llm十次有九次都空心

咁樣嚟講
負責裝嗰個究竟算係hea做
定係好俾heart去做嘅好員工

你做過啲咩黎令到佢空心

You face, your fate

其實係你先空心姐😂

佢可能當飛機杯咁玩

凍得多會縮 不了

人哋去幫我買都係咁

j到出血

咁鬼凍啲血都結曬冰 點會出血

樓豬牙籤仔

拮親你?

推 我唔信冇巴打試過

食返新地筒啦

試過同你一樣屌新地？
有既，飛田新地咁解
而你就真係拎杯新地屌

唔傻狗點會去

食軟雪糕就係為咗食佢嘅軟綿香滑
加個筒做乜勁 硬掘掘

巴打做乜屌笪地

騙徒手法層出不窮

你個名

真 我次次食都係滿

我諗起牛仔入面其中一篇漫畫
〈拉上補下〉

你知唔知請個可以斟到正六邊形空心loan的嬸嬸返嚟要幾貴人工?
喱啲心機菜嚟 唔撚識欣賞霜淇淋技師的精心細作
咁都好講一餐 香港人真係低質過大陸人太多

your face

你係屋企整一杯，試一下要用幾多雪糕，先入得滿一杯。